到底727時間定左未？要開始宣傳啦！

如題

而家時間係咪改早左？
入紙果位巴打最好出黎講兩句

同問好想印啲Poster出嚟 但唔知印咩時間好！

推！

727

求確實時間！

pish

推

推！求圖！

push

藍絲已組早我地一步宣傳緊727

所以我寫左呢段野做whatsapp文宣

各位元朗區嘅居民大家好
收到你地whatsapp關於727嘅遊行安排
睇嚟大家對當日嘅遊行有太多幻想喇
今次遊行係針對7月21號白衣人於元朗西鐵站及周邊進行嘅大規模恐怖襲擊而成立
自從721呢個事件，成個元朗變到死城一樣
大家收工都提心吊膽，人心惶惶，日日唔知幾時再見到班白衫人
就算行過西鐵站都會有種恐懼
而家好多即使唔係住喺元朗嘅居民
都好希望做返一啲野去幫元朗市民打氣
我地亦都希望透過和平嘅遊行去帶出反三黑嘅訊息
「反黑警、反鄉黑、反黑政」
希望透過遊行去話畀今次大規模恐怖襲擊嘅策劃人聽
我地唔會向黑勢力低頭！
請大家唔好相信個啲燒村、拆祠堂、破壞閉路電視、大肆破壞、進行復仇之說
727有嘅只係極度和平同優雅嘅遊行
希望各位元朗區居民都會一同參與
表達你地對惡勢力嘅不滿！絕不姑息白衫人嘅暴力行為！
一方有難，八方支援
黑勢力當前，十八區為一體，全香港人一同支持元朗居民！

無畏無懼 727元朗見

即係幾點